# level.com.gt

Rebuild level.com.gt web site

Owner: Jose Maldonado

email: eventos@level.com.gt

Price: US$325
    Paid: US$65
    Debit: US$260

Date of delivery: N/A

TODO:
    Responsivness en los clientes
    Google Maps
    Definir modulos opcionales
    Links redes sociales [x]
    Home page[x] 
